## Творческий треккер
_(23 мар 2019)_

`#technology #art`

У меня есть часы с фитнес-треккером, который отслеживает сколько я хожу, сколько физических упражнений делаю,
сколько сплю и так далее.
Но у меня нет т.н. "творческого" треккера, то есть устройства, которое бы отслеживало сколько я рисую,
сколько играю на всяких инструментах, сколько репетирую, сколько времени я трачу на попытки писать стихи и так далее.

Думаю, это бы хорошо мотивировало :)

P.S. Пока совершенно не представляю, как можно было бы реализовать подобное "устройство", но сама идея интригует.
